點解你unblock 我

我究竟follow 唔follow返佢

唔好

想屌閪

佢會覺得我嘔心？

我巴

佢會知你長期stalk住佢 可能會反感

都兩年喇

想fol就fol囉
我諗佢都睇開咗

我垃圾屎怕佢又block